Sorry 我以後應該唔會再跳閘

講緊唔係唔想跳 而係跳唔到 我平時都算跳得多 但都仆過兩次街 第一次係跳出去嗰時見到個閘淨係有條黃色鏈封住 諗住好撚輕鬆點知唔為意一kick 成個人趴咗喺度嗰陣仲要俾女朋友笑到面黃 雖然真係柒撚到瀨屎但係我嗰陣係咁同自己講算啦冇人會記得嘅 過咗幾粒鐘終於繼續跳返閘

而最近嗰次呢 可能對自己太有自信因為覺得越嚟越輕鬆 加上嗰日孭啲嘢又比較重 同埋又冇食嘢 搞到跳嗰陣隻左手一手軟又成個人仆左係度 但今次唔係柒撚到瀨屎係痛撚到瀨屎 個痛楚已經令我冇心情去諗其他人點諗我 甚至搭車嗰陣都好撚頭暈 到而家都痛撚到仆街 所以冇辦法呢排真係跳唔到 sorry

同埋我想講嘅係 呢排好多人可能會質疑跳閘嘅成效 好老實成效細係因為好少人去做 而我想講如果有跳開嘅手足覺得自己承擔到個風險就繼續去做啦 因為好多嘢都係相輔相成 黨鐵呢排請咁多foodpanda可見佢哋嘅營運成本亦都相對多咗 我跳過咁多次 我覺得比較高嘅係時間成本而唔係金錢成本 因為唔係每個閘口都有人守住 所以我平時寧願花多啲時間去睇下邊個閘口冇乜人守 跳完再急急腳咁走
其實啲food panda真係廢架 成班老弱殘兵 有幾次我都當住佢哋面跳佢哋都無理我 其實擺嚟真係靠嚇 我都曾經俾人截住 咁咪嗱嗱臨掉頭走 所以希望大家唔好再話跳閘嘅手足 唔係兄弟爬山各有各做咩？

屌 仆街訓訓下痛到醒撚咗

有冇人有啲相熟嘅跌打或者骨科 希望10月1之前可以好返唔係出去都真係冇鬼用

見過跳唔到巴打「捐」閘
佢捐完我走過去講左句加油

唉屌就係因為跳過好多次所以對自己太有自信搞到仆街

推

唔洗跳咖啦，安安全全玩鹽水飛咪仲好

呢排應該轉玩呢啲或者AA膠算

屌搽咗成半支都係咁撚痛有冇好啲嘅推介下

推閘啦 好易過啲人又唔捉

跟人尾入

試過 新嗰啲會響 不過都可以

唔好，我尋日係冇foodpanda既情況做
因為入閘冇得走最後俾人罰500...

跳番出閘囉，點會冇得走

響咪響 理9佢